前面頭友會頭勁臭，點算好？

講乜鳩？

語癌末期